★有冇人知90-97年仲申請入職公務員，係乜心態？

睇好將來？但你入職時是效忠英女皇

對支那有信心？咁又唔選擇97後才入職？

揾食唶

老魔當年又唔入去，當好多AP grade(Analyst/Programmer)靠技術移民外國，如果你當年入去，依家起碼做SM，好彩嘅話仲會係SSM(Senior System Manager)等上位做d1 C(Chief)SM

人哋而家發晒達啦，老貓你冇入去做家吓咪踎公園、食老綜

一般人邊有理咁多 打工je

90-97 生仔又冇外國居留權係咩心態

90-94有機有居英權